抽樓派彩已公佈

屌那星 優先12119
第六類7304

Sources?

第6類 2XXX

官網囉屌 唔通連登咩

係咪跟選購單位次序 揀樓
優先次序又係咩

第六類4千幾

白表一人獲派配額平均約有59.6伙

係唔係即係頭100先有機

我諗過千既都唔撚洗諗嫁啦

綠表中32xx
第三類別即係點

綠表 1241
屌你有成千鳩幾個排先買條毛咩

優先次序: 6X

第六類: 4X

唔係好明 姐係點

優先 個個number同 第六類 個個number代表乜

sever 死埋撚 痴線

排到119xx 痴撚線

死ser 有冇咁廢

翠嶺個網入極都話當咗係廣告...
我連MS EDGE咩ADDON都無裝都用埋都係咁...
ON99

即係你全家都可以等死

準備做業主啦仆街仔

冇錢

我屌你老母咩無錢學人抽居屋
做乜撚野呀

冇錢買又要抽就係呢挺垃圾

排2萬幾

惡撚到

不如鬥大啦
我一個八萬幾，一個五萬幾